全球首宗陰莖陰囊移植 美國傷兵料可雄風再現

美國約翰霍普金斯大學宣布成功進行全球首宗完整陰莖連陰囊移植手術。

一名數年前阿富汗被炸彈炸傷下體的美國退伍男軍人，3月26日在美國接受陰莖及陰囊移植手術。這是全球首宗完整陰莖連陰囊移植手術。他在手術後不僅將恢復排尿及性能力，亦有助他重拾自信。事主在手術後開心表示：「當我手術醒來，終於感得自己回復正常。」

美國約翰霍普金斯大學（Johns Hopkins University）周一（23日）宣布這個消息。該手術在3月26日進行，由9名整形外科醫生及兩名泌尿外科醫生。他們經過超多14小時的努力，完成這高難度手術。
醫生為病人移植陰莖、陰囊，以及部分腹壁，相關器官由已故的捐贈者捐出。醫生表示，病人會在本周出院，預料可以恢復排尿及性能力。不過，基於道德問題，醫生並無為他移植睾丸，意味他無法生殖。移植睾丸會讓捐贈者的遺傳物轉移到病人身上。

單是陰莖移植，已經極其複雜，需要接駁動脈、靜脈、神經、皮膚及尿道等連步驟。此前南非及美國曾成功進行過3宗陰莖移植手術，不過今次是首次連同陰囊及其他組織一併移植。
約翰霍普金斯大學多年致力研究陰莖移植手術，以幫助從伊拉克及阿富汗服役的受傷美軍。不過這項手術並不便宜，估計收費5萬至7.5萬元。此外手術目前仍屬實驗性質，故不在保險公司理賠範圍內。

移條nigga賓周

屌蓮蓬圖

玉莖重生術

遲啲會唔會搞到好似玉蒲團咁?

咁屌自己老婆個陣算唔算戴綠帽

所以應該屌人地妻女

連台灣醫生都唔夠膽寫出黎了